仲有六日就可以去dup骨做facial~

周身好疲勞好想鬆骨🤭

六日後咩日子

好想出火

唔夠瞓啲黑眼圈出哂嚟要去做下facial🥵

成身都係粉刺要放哂啲膿佢🤭

唔記得

金魚佬？

成身都有咁唔健康？🤕